成日話黑警, 比著你有PI offer你衝唔衝?

督察/高級督察
- 42,110元 至 79,470元*

認真投票, 想睇下有幾多連登仔口裏說不身體卻很誠實

正評 - 我做PI只係入去改變呢個制度
負評 - 幾高人工都買唔到我良心

成班垃圾黑警都考唔到啦

入到去捱得住先講啦 年中幾多朱粒俾班柴屌返出黎 幾多pi 到退休都係sip止步

sip都夠啦，頂薪去到8萬幾，仲有allowance
不過頂得順入面d濕鳩環境咪ok囉

得8萬幾
求其做個professional grade挨10年唔升都10皮啦

比個pi offer班廢青同老豆老母脫離關係都願意啦

雖然我唔會考PI
不過十年佢計埋通脹跳point
到時個頂薪咪一樣過十皮

sure

廢話 梗係制
4皮野喎

黑警 狗也不屌 連登仔係唔會做

原來高級督察頂薪咁低？

咁又係 高登仔一出黎個個60k
3年後8m

個個連登仔FG都60K啦屌 哂氣

係囉高登仔個個會考30分
連登仔肯定dse做狀元

你話就係？

唔係啊假架

幾高人工都唔會埋沒良心

小心呢班人Mon緊大家